惠元(牙純)做愛個陣會唔會都係傻下傻下咁?

有無人知?

關你撚事呀

同隱形人扑野係咪即係屌空氣

教好耐都唔撚識un
係咁易un兩野膚衍我
仲要全程都合埋眼叫都唔叫

no offence但有無諗過係佢feel唔到有野

唔會啦 佢嗰陣個樣係合埋眼咬緊牙關死都唔叫出聲嗰種

事後有無cuddle定點

咁耐都唔應即係要諗, 要諗即係唔係真人真事
畀我踢爆了

做乜改名呀 之前個名好啲喎

佢個25狗拋棄牙純牙降

好似我拋棄英b咁

佢對性有少少冷感 想知再講..

對你咋... 想知都唔再講..